黑警殺人棄屍過程已被記錄

以美國嘅外星科技，全球監控應該無難度？
等睇美國制裁

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

其實真係睇到，十五年前老美的間諜衛星都已經睇到車牌，何況今日，但要24小時錄影香港冇可能。